# Dish_task

Разработать сайт для заказа ингредиентов по рецептам блюд.
На сайте должен присутствовать каталог/список всех блюд.
Для блюда должна быть возможность указать входящие в него ингредиенты и количество каждого ингредиента(просто числом).
На странице каждого из блюд отобразить список ингредиентов входяших в блюдо
и в каком количестве он входит в блюдо,  а также кнопка оформления заказа _"Оформить заказ"_.
После нажатия на кнопку _"Оформить заказ"_ пользователю отображается форма/список всех
ингредиентов блюда и возможность ввода количества каждого из них
(можно заказать количество отличное от того что указано в рецепте).

Сущности:
```
- Dish(блюдо)
- Ingredient(ингредиент)
- Order(заказ)
```
В блюде может быть много ингредиентов,
один ингредиент может быть в нескольких блюдах.
В заказе может быть много ингредиентов,
каждый ингредиент можно заказать в определенном
количестве.
